
                      Como para todo para gustos los colores. Lo digo xq e leido criticas negativas que m acian pensar si ir a verla y la verdad es que m a gustado y mucho. Te mantiene entretenido toda la pelicula unas de las cosas en las que consiste el cine. No deja de sorprender y el final esta impresionante.
        
            